\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{Além da Lei 12.305, quais outras legislações são aplicadas aos resíduos sólidos?}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{3}
\end{figure}

Aplicam-se aos resíduos sólidos, além do disposto nesta Lei, nas Leis 11.445, de 5 de janeiro de 2007, 9.974, de 6 de junho de 2000, e 9.966, de 28 de abril de 2000, as normas estabelecidas pelos órgãos do Sistema Nacional do Meio Ambiente (Sisnama), do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária (SNVS), do Sistema Unificado de Atenção à Sanidade Agropecuária (Suasa) e do Sistema Nacional de Metrologia, Normalização e Qualidade Industrial (Sinmetro).



\end{document}
